{
    "All Tools": "所有工具",
    "Recommended": "推薦工具",
    "Efficient and Practical Online Toolkit": "高效實用的線上工具集",
    "All Rights Reserved": "保留所有權利",
    "About": "關於本站",
    "Select": "選擇",
    "Please select": "請選擇",
    "Privacy": "隱私政策",
    "Terms": "使用條款",
    "Enter Your Prompt": "輸入提示詞",
    "Back To Toolkit": "返回工具箱",
    "Send": "傳送",
    "Generate": "產生",
    "Generating": "產生中",
    "Enter any prompt to generate modern poetry. For example: spring, moonlight, love, delayed retirement, Mars...": "輸入任意提示詞，產生現代詩。例如：春天、月光、愛情、延遲退休、火星...",
    "Please enter or paste JSON string": "請輸入或貼上JSON字串",
    "and": "與",
    "Text": "文字",
    "Start": "開始",
    "Stop": "停止",
    "Enter your task": "輸入你的任務",
    "Current task": "目前任務",
    "Focus time": "專注時間",
    "BGM": "背景音樂",
    "Play": "播放",
    "Add": "新增",
    "Compare text": "比較文字",
    "Comparison results": "比較結果",
    "Beautifier": "美化",
    "Minifier": "壓縮",
    "Beautifier And Minifier": "美化與壓縮",
    "You're doing that too often. Please try again later.": "您正在頻繁地執行此操作。請稍後再試。",
    "Start Scoring": "開始評分",
    "Processing": "處理中",
    "For example: John Doe": "例如：張三",
    "Enter your name and let AI analyze its cultural significance and meaning.": "輸入您的名字，讓AI為您解析其中蘊含的文化底蘊與寓意。",
    "AI Name Scoring": "AI姓名評分",
    "Focus on improving the quality of questions": "專注問題優化",
    "Please tell me the question you want to improve": "請告訴我你想要改進的問題",
    "Get a fresh perspective": "看看不一樣的天空",
    "Optimistic Magician": "心靈鍊金術",
    "Tell me any complaints or frustrations you have": "告訴我你的任何煩惱",
    "Options": "選項",
    "Avatar": "頭像",
    "Copy to clipboard": "複製到剪貼簿",
    "Copy": "複製",
    "Format": "格式",
    "Namespace": "命名空間",
    "Generate history": "產生歷史",
    "Generate quantity": "產生數量",
    "Default (hyphenated)": "預設 (帶連字符)",
    "Without hyphens": "無連字符",
    "Uppercase": "大寫",
    "Name": "名稱",
    "Tell me the first sentence that comes to your mind right now": "告訴我此刻你腦海中的第一句話",
    "Please enter the book title": "請輸入書名",
    "Let me know the confusion you have": "請告訴我你的任何困惑",
    "cute cartoon cat": "可愛的卡通貓",
    "young woman": "年輕女子",
    "young man": "年輕男子",
    "super hero": "超人",
    "friendly dog": "友善的狗",
    "playful rabbit": "頑皮的兔子",
    "stylized human portrait": "風格化的人物肖像",
    "abstract geometric shape": "抽象幾何形狀",
    "colorful and playful": "色彩豐富且俏皮",
    "minimalist": "極簡主義",
    "pop art": "普普藝術",
    "retro": "復古",
    "BACKGROUND_DESCRIPTION": "背景描述",
    "geometric shapes": "幾何圖形",
    "watercolor wash": "背景描述",
    "starry night": "星夜",
    "vintage texture": "復古紋理",
    "simple pattern with pastel colors": "簡單的柔和色彩圖案",
    "solid color backdrop": "純色背景",
    "blurred nature scene": "模糊的自然場景",
    "abstract swirls": "抽象漩渦",
    "gradient effect": "漸層效果",
    "COMPOSITION": "構圖",
    "asymmetrical": "不對稱",
    "dynamic angle": "動態角度",
    "layered elements": "多層元素",
    "framed by objects": "被物體框住",
    "face close-up, slightly off-center": "面部特寫，稍微偏離中心",
    "full body, centered": "全身，居中",
    "upper body, rule of thirds": "上半身，三分法構圖",
    "extreme close-up of eyes": "眼睛的極度特寫",
    "silhouette against backdrop": "背景前的剪影",
    "curious and friendly": "好奇友善",
    "happy and excited": "快樂興奮",
    "calm and serene": "平靜安詳",
    "mischievous": "調皮",
    "surprised": "驚訝",
    "tilted head": "歪著頭",
    "looking straight ahead": "直視前方",
    "profile view": "側面視角",
    "action pose": "動作姿勢",
    "Vibrant": "鮮豔的",
    "Pastel": "柔和的",
    "Monochromatic": "單色的",
    "Dark": "深色的",
    "Warm": "暖色調的",
    "Cool": "冷色調的",
    "Oil painting": "油畫",
    "Watercolor": "水彩",
    "Digital art": "數位藝術",
    "Sketch": "素描",
    "Anime": "動漫風格",
    "Photorealistic": "照片寫實",
    "Makoto Shinkai style animation scene": "新海誠動畫風格",
    "Studio Ghibli style animation scene": "宮崎駿動畫風格",
    "Joyful": "歡樂的",
    "whimsical and charming": "異想天開且迷人的",
    "professional and confident": "專業且自信的",
    "mysterious and intriguing": "神秘且引人入勝的",
    "energetic and vibrant": "充滿活力且生機勃勃的",
    "calm and soothing": "平靜且令人舒適的",
    "Melancholic": "憂鬱的",
    "Mysterious": "神秘的",
    "Peaceful": "平和的",
    "Tense": "緊張的",
    "POSE": "姿勢",
    "leaning forward": "向前傾",
    "arms crossed": "雙臂交叉",
    "hands on hips": "雙手叉腰",
    "back turned": "背對鏡頭",
    "EXPRESSION": "表情",
    "smiling": "微笑",
    "angry": "憤怒",
    "sad": "悲傷",
    "thoughtful": "深思",
    "playful": "頑皮",
    "confident": "自信",
    "dreamy": "夢幻",
    "MOOD": "情緒/氛圍",
    "Nostalgic": "懷舊",
    "Hopeful": "充滿希望",
    "Cheerful": "快樂",
    "Introspective": "內省",
    "Ethereal": "超凡",
    "Bold": "大膽",
    "Adventurous": "冒險",
    "Serene": "安寧",
    "PRODUCT_NAME": "產品名稱",
    "VR Headset": "虛擬實境頭盔",
    "Wireless Bluetooth Earbuds": "無線藍牙耳機",
    "Smart Fitness Tracker": "智慧健康手環",
    "Gaming Console": "遊戲機",
    "SPECIFIC_ANGLE": "特定角度",
    "Lifestyle shot": "生活方式拍攝",
    "Low angle shot": "低角度拍攝",
    "Macro shot": "微距拍攝",
    "High angle shot": "高角度拍攝",
    "Diagonal view": "對角視角",
    "45-degree angle from above": "從上方45度角拍攝",
    "Straight-on front view": "正面直視圖",
    "Side profile with slight tilt": "側面略微傾斜",
    "Overhead flat lay": "俯視平鋪",
    "Close-up detail shot": "細節特寫",
    "DESIRED_EMOTION/ATMOSPHERE": "期望的情感/氛圍",
    "Relaxation and comfort": "放鬆與舒適",
    "Energy and vitality": "活力與精力",
    "Luxury and sophistication": "奢華與精緻",
    "Adventure and excitement": "冒險與刺激",
    "Productivity and focus": "高效與專注",
    "Trust and reliability": "信任與可靠性",
    "Fun and playful": "有趣與頑皮",
    "Innovation and modernity": "創新與現代",
    "Sustainability and eco-friendlines": "永續性與環保",
    "Elegance and style": "優雅與風格",
    "Romantic": "浪漫的",
    "SUBJECT": "主體",
    "CORE_VALUE": "核心價值",
    "Sustainability": "永續性",
    "Customer-centricity": "以客戶為中心",
    "Integrity": "誠信",
    "Excellence": "卓越",
    "Collaboration": "協作",
    "Diversity": "多元化",
    "Social responsibility": "社會責任",
    "EMOTION/QUALITY": "情感/品質",
    "Trust": "信任",
    "Innovation": "創新",
    "Elegance": "優雅",
    "Strength": "力量",
    "Harmony": "和諧",
    "Excitement": "興奮",
    "Serenity": "寧靜",
    "Wisdom": "智慧",
    "SYMBOL/SHAPE": "符號/形狀",
    "Circle": "圓形",
    "Triangle": "三角形",
    "Square": "正方形",
    "Star": "星形",
    "Leaf": "葉子",
    "Wave": "波浪",
    "Arrow": "箭頭",
    "Infinity symbol": "無限符號",
    "INDUSTRY/FIELD": "產業/領域",
    "Technology": "科技",
    "Healthcare": "醫療保健",
    "Education": "教育",
    "Finance": "金融",
    "Fashion": "時尚",
    "Environmental": "環保",
    "Entertainment": "娛樂",
    "Food and Beverage": "餐飲",
    "ART_STYLE": "藝術風格",
    "Impressionism": "印象派",
    "Expressionism": "表現主義",
    "Surrealism": "超現實主義",
    "Abstract Art": "抽象藝術",
    "COMPANY_NAME": "公司名稱",
    "PRIMARY_COLOR": "主要顏色",
    "Orange": "藍色",
    "Blue": "橙色",
    "Red": "綠色",
    "Green": "紅色",
    "Purple": "紫色",
    "Navy": "深藍色",
    "White": "白色",
    "Yellow": "黃色",
    "Pink": "粉色",
    "Gray": "灰色",
    "Teal": "青色",
    "Brown": "棕色",
    "Silver": "銀色",
    "Gold": "金色",
    "Maroon": "栗色",
    "SECONDARY_COLOR": "次要顏色",
    "SETTING": "場景",
    "Indoor room": "室內",
    "Natural wilderness": "自然荒野",
    "mountains": "山脈",
    "Urban cityscape": "都市景觀",
    "forest": "森林",
    "desert": "荒漠",
    "Underwater": "水下",
    "beach": "海灘",
    "space": "太空",
    "Neon": "霓虹",
    "Earth tones": "大地色調",
    "historical site": "歷史遺址",
    "fantasy world": "幻想世界",
    "COLOR": "色彩",
    "Muted": "柔和色",
    "Contrasting": "對比色",
    "ACTION": "動作/姿勢",
    "Jumping": "跳躍",
    "Swimming": "游泳",
    "Walking": "走路",
    "Reading": "閱讀",
    "other": "其他",
    "custom": "自訂",
    "Running": "奔跑",
    "Sitting": "坐著",
    "Flying": "飛行",
    "Dancing": "跳舞",
    "Fighting": "戰鬥",
    "Sleeping": "睡眠",
    "General": "通用",
    "e-commerce": "電子商務",
    "Choose A Template To Generate Images": "選擇模板，快速產生圖片"
}
